警犬持疑似警棍叫示威者走

【02:40更新】【被困警員離開警總】
【口罩男持疑似警棍叫示威者走】

多間大專院校的學生會，不滿政府沒回應，撤回《逃犯條例》修訂等訴求，發起堵塞夏慤道，及包圍警察總部，警總出入口被阻塞，入面的人無法進出。

直到凌晨兩時四十分，其中一個側門清走障礙物，警員陸續離開警總。

#有線新聞 #警總 #示威者 #警察總部

補返link

3:06開始 班狗拎警棍出黎趕人

點解可以完全冇人講

Pish

push

推到比多d人知

Pish pish pish

Pish pish pish pish

Pish pish

自己又帶晒口罩 驚被人見到樣呀?